犬儒老豆的一席話，發人心省

是咁的，小弟係一個嚴重夢遊者，日日番到去都同老豆嘈交。今日有機會同佢兩口子食飯。佢對我訓話左一輪，仲叫我同啲手足講番同一番說話。

"呀仔，你知唔知你地好撚蠢呀，你地嗌嗰啲口號嗌咩""光復香港，時代革命""呀？抵你比人扣帽子啦～。搞革命呀嘛，共產黨咪抽擊你囉～攞撚正牌呀仔。好心你地改下個口號啦。"

"啱啱拉左個呀～，你咁嘅大學生呀！好心你地啲大學生就用下腦，醒啲啦～ 做會長做撚到條友咁蠢。先唔講警察妨礙司法公正。休班警會無啦啦喺嗰到周你?明顯就係局黎啦～ 個檔主就唔拉，剩係拉個細路?明顯就係個檔主報串啦～屌，做會長做撚到佢咁撚蠢，做黑社會都知白粉嘅野佢唔會掂，係都叫啲o靚去做啦。啫係嗰會長冇領導能力豬兜啦～叫個有能力嘅人做呀嘛。"

"仲有呀～你地搞個咁嘅記者會，個個包到亞爾蓋達咁，條友講野都講唔正，係你都搵條友除撚左個口罩去屌林鄭啦～你知唔知笑話黎嫁，整到成個恐怖份子談判大會咁，搞press con就搞得靚靚仔仔咁，咁先抽擊到林鄭嫁嘛。"

"點解你地咁撚蠢嫁，要走難都唔撚好走去台灣啦～仲要搞到畏罪潛逃咁。我喺嗰邊長大嫁，佢地自己都未撚搞掂自己內亂，仲得閑理你?你要中華民國去掂中華人民共和國嘅事? 唔好玩啦! 一係就留低同林鄭死過，係走都走去德國美國啦～。所以走去德國嗰兩個o靚仔我欣賞佢呀，真係叻仔呀！"

"仲有一個我就欣賞啦～嗰陣新聞直播佢地唔知去立會定咩，有條友走出黎話""再唔走，我地又好似上次咁佔中，又失民意嫁啦！"呢條友我欣賞呀！長佔就失民心，短佔就做到新聞又唔擾民。好心你地班友搵呢啲人出黎講野啦!"

"而家林鄭就係等你地做兩件事:一係就去佔咩高等法院，一係就禮賓府! 到時候佢就真係攞正牌做低你地，到時先會開真槍。林鄭唔洗出老解嫁，剩係出深圳武警就夠啦～到時人數就五五波，佢又可以包裝話唔係解放軍唔影響一國兩制。"

"呀仔，你做咩老豆唔反對，但係唔該你地做得醒啲啦!撈黑你都要做到大佬嫁嘛。你要搞革命，都唔該你用下個腦咁去搞啦!"

老豆簡介: 65歲廢老，導遊界 師傅級。香港出世，細個移民 左去台灣，回流番黎。

推

佢以前可能係成功嘅社運人士，只不過僅限於失敗嗰d社運。

做導遊又移民應該交遊廣闊

鳩up唔洗本

屌你啦
有正經野唔講
係到改口號、改口號
你講咩佢都話你搞港獨架啦
咪自我審查啦on9

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

改你老母口號呀

唔同意 人地未還價就自己降價？
因為一個口號扣你港獨所以要自行閹割？
到時5大訴求再扣你帽子你仲有咩可以割